其實有冇得將宿舍cut水cut電

揾街喉街電 乜都cut q 哂佢

呢個諗法唔錯

自推10算了

2

3

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

4

5

6

7

8

9

10

舊樓啲屎渠會唔會易塞?

尋晚發夢冇得上網嚇到醒左